Moko 間丸十あぶり牧場真是好撚正

話說想食燒肉
約左女朋友就去左moko
見到間 叫 丸十あぶり牧場
好似見到環境幾好咁
入到去叫左

和牛拼盤（20塊牛，$580）
蔬菜烏冬（80蚊）
和牛三文治 （$125）

DLLM 樣樣難食到死
和牛拼盤d 牛深啡色，勁唔新鮮成陣味
10件嘔返4件出黎
鳥冬用d 急凍蔬菜烏冬加味精湯上
和牛三文治完全冇肉味 以為自己食緊吞拿魚三文治
埋單1000 我真是diu 出聲

最後勸大家唔好再幫襯d 連鎖鋪
真是間間都又垃圾又貴
食親都失望
真是幫襯d 黃的小店好過
自問平時一個人食都follow 黃藍商店名單
今次睇少次都中伏
你唔係賤到俾錢d 地產商或大集團食垃圾啊嘛

有冇啲黃的燒肉店推介

幫推
我就係嘔左4件果個
伏到
以為食緊香口膠

推

moko 差唔多間間都係伏黎

垃圾

呢間藍店？

堅韓牛

求日式燒肉黃店
每月至少要食5次

Mos burger 除外

巴打你咁識食

結果琴晚同朝早都肚痛
呢間垃圾仲要買左好多openrice 和google 的評分
0分都嫌俾多

利申女朋友好鐘意燒肉 對燒肉好講究
每兩日就話想食
錢唔係問題 最緊要係黃同好食

我要用錢懲罰班黃屍暴徒開的燒肉店

牛角好差咩

頂到下癮啦 同丸十比就好食

未食過比東京既六歌仙好食既
真心一試難忘

燒肉怪留名先！

Btw 298 幾好! 有個用燒肉砌嘅花幾正

哩間燒肉質素極垃圾，試過一次冇回頭

燒肉食平昌啦
性價比高, 以呢個價錢黎講幾好
黃店黎架

丸十あぶり牧場 從各種和牛的源頭著手，直接與不同地方的牧場將原隻和牛直送到港，以Farm To Table 的理念，提供高品質、多樣性而且價錢親民的和牛燒肉料理給香港食客。
除了燒肉料理外，丸十あぶり牧場 多款食材也是由產地直送：牧場直送的日本南部雞、從豊洲水產市場直送的海鮮等，讓食客可享受到選擇豐富而優質日本料理。

樓主唔識食🐂

貴到 咁嘅質素200蚊一餐都嫌多

岩呀比咁貴食垃圾

林奠夠話「如果香港人的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職。」

天堂仲已經預留左位置比佢

天真嬌

一個人中伏都嫌多